‘我唔識英文’ 英文點講？

Or Ng sick ying man

請說中文

I don't know Taiwan President

Angel芳架

哈

English fuck

餓悟色鷹蚊

就算我響度答你，你都唔識睇，所以你問錯地方。

利

忽腰,鳩忽右蕭(最好帶啲笑容,唔係人地會笑你唔識英文)

I go to school by bus

痴撚線公司

我是中國人

艾東士必煙格肋薯

艾東撈興掘甩鼠

Ich spreche kein Englisch.

個嘢壞左呀

Je ne parle pas français.

波

真膠？

特

唔係Angel呀

Translate error
利：google 教

um？ no..no...

Angel fong gar

i ng sick ying man

bahasa inggrish? tak boleh tak boleh

i is zreo

You fucking nigger

無印識英蚊

Watashiwaeigogadekimasen

I love you

Me no english

哎 東撈 英極力殊

Suck my dick

尷尬...

艾冬撈英格利薯

i am very thanks them

I go to school by English

艾冬撈禾柒腰升型

牙